黨鐵係香港交通嘅核心 好難罷撘

唔好屌著 睇埋先
.
黨鐵作為香港公共交通工具核心中嘅核心
市區定新市鎮都係以MTR沿線發展
巴士只留於區域內服務(例：地鐵站返自己屋邨)
同長途巴士提供唔洗轉車直達服務(例：北區去港島返工，坐978直達中環，唔洗火車再轉觀塘再轉荃灣綫)
而且巴士公司以黨鐵服務為由不斷cut班次(例：南港島綫開通，南區人轉坐黨鐵，導致巴士公司決定減車)
而小巴嘅定位根本寫明係「主要作為巴士和鐵路的輔助和接駁工具」
如果唔坐黨鐵，小巴同巴士加埋都唔可能取代黨鐵作為香港公共交通核心嘅地位
所以
今日跳左閘未
唔敢跳就全民今個月65歲

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :